/* navigation bar */
"Visor" = "滑入視窗";
"Asepsis" = "隔離";
"Tweaks" = "配置";
"About" = "關於";

/* visor page */
"Visor Feature" = "滑入視窗";
"a system-wide window sliding from the bottom on a hot-key" = "透過系統熱鍵將視窗從屏幕底部向上滑入";

"Activation:" = "激活熱鍵:";

"Control:" = "操作:";
"Hide on ESC" = "使用 ESC 隱藏視窗";
"Pin Visor" = "視窗固定熱鍵:";

"Animation:" = "動效:";
"Fade Window" = "視窗淡入/淡出";
"Slide Window" = "視窗滑入/滑出";

"Screen:" = "顯示器:";
"Show on all Spaces" = "在所有Spaces空間顯示";
"Show on top of the Dock" = "顯示在Dock上面";
"Free Form Window" = "隨意控制滑入視窗大小位置";

/* asepsis page */
"Asepsis Feature" = "隔離隱藏文件";
"prevents .DS_Store files to be created in local folders" = "防止.DS_Store文件寫入在本地文件夾";
".DS_Store files will be redirected into" = "把所有.DS_Store檔案保存到";
"this folder should be set as writable for all users of TotalFinder" = "該文件夾必須是全部TotalFinder用戶可讀寫";
"Launch Migration Assistant" = "啟動遷移助理";
"TotalFinder.kext status" = "TotalFinder.kext 狀態";
"Unable to connect" = "連接不到kernel extension!\nTotalFinder kernel extension是否已經安裝?";
"Advanced:" = "進階:";
"Don't write .DS_Store to Network" = "不把.DS_Store寫在網絡";

/* tweaks page */
"Reset TotalFinder to defaults" = "把配置重設到TotalFinder默認";

"File Browser:" = "檔案瀏覽:";
"Show System Files" = "顯示系統文件";
"Folders on Top" = "文件夾置頂";
"Always Maximize" = "默認最大化";
"Toggle Dual Mode" = "雙視窗模式";

"Menu and Dock:" = "菜單 及 Dock:";
"Hide icon in Menu Bar" = "在狀態欄菜單不顯示TotalFinder";
"Keep Original Finder Dock Icon" = "使用原始Finder Dock圖標";

"Experimental:" = "實驗:";
"Freelance Windows" = "使用自由視窗";
"Use narrow Tabs Bar" = "使用窄標簽欄";

/* about page */
"Check for updates…" = "更新檢查…";

/* registration */
"TotalFinder Registration" = "TotalFinder Registration";
"Registration" = "Registration";
"Please enter your license details from the email we have sent you:" = "Please enter your license details from the email we have sent you:";
"Buy TotalFinder Now" = "Buy TotalFinder Now";
"Register" = "Register";
"Thanks for registering!" = "Thanks for registering!";
"This TotalFinder copy is licensed to:" = "This TotalFinder copy is licensed to:";
"Close" = "Close";
"Change License" = "Change License";
"Back" = "Back";
"Invalid license code" = "Invalid license code";
"Please go back and try again." = "Please go back and try again.";
"To purchase a license for TotalFinder, please visit BinaryAge web store." = "To purchase a license for TotalFinder, please visit BinaryAge web store.";
"Thank you for using TotalFinder!" = "Thank you for using TotalFinder!";
